點勸藍絲老豆去遊行

點勸藍絲老豆去遊行

同佢講：人民日報收到風講，殺警有二千萬。
好過去打工，蒙晒面，無人知你係邊個！